午餐：03092017

星洲炒米

星米

wow 有仔仔喺對面

嘔吐物

就算幾好食擺上嚟都話變屎

弘b又食好野

好似精

紅豆冰正呀弘b

好濕